返工程既工程狗有冇覺得自己有中途轉gay既傾向？

日日俾腦細屌 俾師苦屌 俾上家屌
開始俾人屌到有少少變m
開始明點解啲同事咁鍾意callg

唔叫雞嘅話隨時變基佬

做十仔真係慘過含撚
上家啲期成撚日轉
就好晒又要改
祝佢地全家都好幸福

話改就改

你跟唔到就係你既錯

早走好過啦

早入政府 developer啦

唔覺

利申
由最低層到最高層都做過
而家做最上家

不會～

賴乜鳩 你本身就係gay

有頭髮邊個想做廁哥

atal?

轉做保養 好hea

有冇介紹

no la

more

岩先食飯，個侍應去完廁所出黎，我見佢隻手係乾既
之後佢拎杯凍奶茶俾我，我見到舊冰掂到佢手掌

我飲撚晒

下世小心d

個feel好似幫佢含咁

屌你個閪 今日又ot

有冇ot錢

緊係冇啦

正常人都唔會做呢d狗工

冇
本身就係基